﻿	                    Office 2013-2016 Install
                 ——————————————————————————————————————————————————

 Программа предназначена для on-line установки и активации Office 2013/2016 C2R. Так же имеется
возможность создать свой дистрибутив Office для последующей установки Office off-line.

                              Работа с программой:
                 ——————————————————————————————————————————————————
1. Удалите Office 2016 с помощью "Удаление Программ".
2. Удалите Office 2016 с помощью "Force Remove Office" и  перезагрузите компьютер.
3. Установите Office, нажав кнопку "Install Office".
4. Перейдите на вкладку "Utilities", выполните конвертацию Office RETAIL => VL.
5. На вкладке "Utilities" выполните активацию Office.
      
    ИЛИ

6. Запустите KMSAuto Net 2015 и нажмите "Активировать Office". 

                     Как пользоваться вкладкой Download Office:
                 ——————————————————————————————————————————————————

 Данная вкладка служит для создания off-line дистрибутива той или иной версии и редакции Microsoft Office, для
последующей установки продукта без получения файлов из-вне.

1. Выберите необходимую версию офиса, разрядность и язык. Рекомендую сделать полноценный х86-х64 дистрибутив.
Для этого в закладке разрядности выбрать пункт All (самый нижний). Нажмите кнопку Download и выберите папку
для файлов дистрибутива. Вы можете выбрать папку предыдущей сессии работы программы чтобы продолжит создание
дистрибутива, иначе будет начата новая сессия.
2. Если Вы желаете сделать многоязычный дистрибутив - после полной загрузки первого языка переключитесь на до-
полнительный язык, нажмите кнопку Download и укажите ту же самую папку для загрузки.
3. После окончания загрузки всех необходимых разрядностей и языков рекомендую создать ISO-образ офисного пакета.
Для этого нажмите кнопку Create ISO.
4. В итоге в выбранной папке Вы увидите готовый к применению off-line установщик Microsoft Office
выбранной Вами редакции.
   В одной сессии закачки файлов нельзя использовать различные версии MS Office 2016 и 2013. Возможно манипулировать
разрядностью и языками, но не версиями. Или используйте разные папки назначния. Иначе Вы получите непригодный к 
использованию дистрибутив.
5. Появилась возможность создания нескольких проектов дистрибутивов, возврата, дополнения и корректировки уже
скачанных. А также варианты выбора версий билдов. Для Office 2013 выбор Branch-а значения не имеет. Всегда будет 
выкачиваться самый актуальный билд. Для Office 2016 есть возможность выбрать сборки. Для проверки номера сборки 
добавлена кнопка Check version по выбранному Branch-у.
 
	                       Дополнительные параметры 
                              запуска программы  (ключи):
                 ——————————————————————————————————————————————————
/configure "d:\MyPath\Configuration.xml"	- Запустить программу в скрытом режиме и выполнить установку.
или
/proplus x64 en-us excludeExcel excludePowerPoint /apps visio
или
/apps x64 ru-ru en-us word excel visio
или
/proplus x86 en-us excludeOneNote /apps project /convert /activate



Изменения в версиях :
—————————————————————
v5.9.9
- Заменил GVLK ключ для Офиса 2016 ProPlus.

v5.9.8
- Исправлены небольшие ошибки.

v5.9.7
- Исправлены небольшие ошибки.

v5.9.6
- Исправлено: установка Office 2013.

v5.9.5
- Новый Office 2016 Deployment Tool.

v5.9.4
- Новый Wget, другая версия.

v5.9.3
- Новый Office 2016 Deployment Tool.

v5.9.2
- Новый Office 2016 Deployment Tool.
- KMS Server Service v2.0.3

v5.9.1
- Новый Office 2016 Deployment Tool.

v5.9
- Новый KMS-Service.

v5.8
- Переписана функция форсированного удаления Офисов.

v5.7
- Новый Wget, другая версия.

v5.6
- Новый Wget.

v5.5
- Новый скрипт удаления Office Click To Run (C2R) products.

v5.4
- Новый Office 2016 Deployment Tool.

v5.3
 -В программу внесены изменения для совместимости с антивирусами.

v5.2
- Новый Office 2016 Deployment Tool.

v5.1
- Новый Office 2013 Deployment Tool.

v5.0
- Новый Office 2016 Deployment Tool.

v4.9
- Небольшие изменения в интерфейсе программы.

v4.8
- Для Office 2013 и Office 2016 используются разные списки доступных языков.
- Исправлена ошибка создания задачи для переактивации в планировщике задач.

v4.7
- Кнопка "Force Remove Office C2R/MSI" удаляет все следы Office 2013/2016 C2R и MSI.

v4.6.1
- Исправлено: удаление Office 2013/2016.

v4.6
- Добавлена функция "Искать новую версию".
- Добавлен язык et-EE, ms-MY.
- Добавлена кнопка "Create ISO"
- Загрузку дистрибутива можно прервать.

v4.5
- Добавлена поддержка Office 2013 C2R.
- Добавлена функция "Download Office".
- Добавлен язык kk-KZ.

Changes in versions :
v4.5
- Added support for Office 2013 C2R.
- Added "Download Office".
- Added language kk-KZ.

v4.4
- Исправлено: работа программы с ReadOnly диска. 
v4.3
- Сразу после установки Office кнопка "Office RETAIL => VL" работает в форсированном режиме,
  конвертацию можно выполнить не запуская приложений Office.
- Добавлен язык hu-HU.

v4.2
- Добавлена возможность создать задачу в планировщике для переактивации Office.

v4.1
- Добавлены конвертация RETAIL => VL и активация Office 2010/2013/2016.

v4.0
- Добавлены языки nl-NL, lt-LT, sv-SE, sk-SK, sr-latn-rs.
- Интегрирована более новая версия OffScrubc2r.vbs, версия 1.95 заменена на 1.97,
  необходимо удалить папку files.
- Новый Office 2016 Deployment Tool
- Добавлена установка Office 2016 Mondo.

v3.9
- Программа переименована в Office 2016 Install, исполняемый файл O16Install.exe
- Добавлены языки nb-NO, ro-RO, el-GR, th-TH.
- Запуск программы с параметрами командной строки.

v3.8
- Программа выполнена в виде одного файла который можно поместить в корень
  оригинального ISO или DVD.

v3.7
- Добавлены языки lv-LV, ko-KR, ar-SA, fi-FI, pt-PT, pl-PL, cs-CZ, da-DK.
- Изменения в интерфейсе программы.
- Программа работает с ReadOnly диска.

v3.6
- Добавлены языки sl-SI, ja-JP.
- Изменения в интерфейсе программы.

